到底生智障齒會痛幾耐

如題

1個月至357年都有， depends on 你隻智障齒有幾智障

夠位生都斷斷續續痛足4年